"Mobile Suit Gundam Wing" = "新機動戰記高達W";
"Mobile Suit Gundam Wing: Dual Story G-Unit" = "新機動戰記高達W G-UNIT";
"Mobile Suit Gundam Wing: Battlefield of Pacifists" = "新機動戰記高達W BATTLEFIELD OF PACIFIST";
"Mobile Suit Gundam Wing: Endless Waltz Glory of Losers" = "新機動戰記高達W Endless Waltz 敗者們的榮耀";
"Mobile Suit Gundam Wing: Endless Waltz" = "新機動戰記高達W 無盡的華爾茲";
"Mobile Suit Gundam SEED" = "機動戰士高達SEED";
"Mobile Suit Gundam SEED MSV" = "機動戰士高達SEED MSV";
"Mobile Suit Gundam SEED Astray" = "機動戰士高達SEED ASTRAY";
"Mobile Suit Gundam SEED Astray R" = "機動戰士高達SEED ASTRAY R";
"Mobile Suit Gundam SEED Astray B" = "機動戰士高達SEED ASTRAY B";
"Mobile Suit Gundam SEED X Astray" = "機動戰士高達SEED X ASTRAY";
"Mobile Suit Gundam SEED Destiny" = "機動戰士高達SEED DESTINY";
"Mobile Suit Gundam SEED Destiny MSV" = "機動戰士高達SEED DESTINY-MSV";
"Mobile Suit Gundam SEED Destiny Astray" = "機動戰士高達SEED DESTINY ASTRAY";
"Mobile Suit Gundam SEED C.E.73 Stargazer" = "機動戰士高達SEED C.E. 73 STARGAZER";
"Mobile Suit Gundam SEED C.E.73 Delta Astray" = "機動戰士高達SEED C.E. 73 ΔASTRAY";
"Mobile Suit Gundam SEED Frame Astrays" = "機動戰士高達SEED FRAME ASTRAYS";
"Mobile Suit Gundam SEED VS Astray" = "機動戰士高達SEED VS ASTRAY";
"Mobile Suit Gundam SEED Destiny Astray R" = "機動戰士高達SEED DESTINY ASTRAY R";
"Mobile Suit Gundam SEED Destiny Astray B" = "機動戰士高達SEED DESTINY ASTRAY B";
"Mobile Suit Gundam 00" = "機動戰士高達00";
"Mobile Suit Gundam 00P" = "機動戰士高達00P";
"Mobile Suit Gundam 00F" = "機動戰士高達00F";
"Mobile Suit Gundam 00I" = "機動戰士高達00I";
"Mobile Suit Gundam 00V" = "機動戰士高達00V";
"Mobile Suit Gundam 00V Senki" = "機動戰士高達00V戰記";
"Mobile Suit Gundam 00 the Movie: A Wakening of the Trailblazer" = "劇場版機動戰士高達00 -A wakening of the Trailblazer-";
"Mobile Suit Gundam Iron-Blooded Orphans" = "機動戰士高達 鐵血孤兒";
"Mobile Suit Gundam Iron-Blooded Orphans Gekko" = "機動戰士高達 鐵血孤兒 月鋼";
"SD Gundam GX" = "SD高達GX";
"G Generation Series" = "G GENERATION系列";

//"Mobile Fighter G Gundam" = "";
//"After War Gundam X" = "";
//"After War Gundam X NEXT PROLOGUE "With you, if it's with you"" = "";
//"Turn A Gundam" = "";
//"Mobile Suit Gundam SEED Astray Princess of the Sky" = "";
//"Mobile Suit Gundam AGE" = "";
//"Reconguista in G" = "";
